突發！原來高比係反侵左膠黎！

仲r唔rip好？

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

死人都要拎出黎鞭？

突你老母閪咩

定你想講所有rip佢嘅都係左膠？

睇你信唔信因果。

果然樓主呢啲只會眨低手足嘅人都冇人性

我幾時眨低手足？

樓主想岀位？？

#2果啲野唔係你打？

罷明曲線啦咁都睇唔出係咪中左腦炎呀？

我話你冇人性都係曲線啫，你中左肺炎？

曲線到教警甴點做真係曲到直

你覺得有冇可能咁做呀？諗都知冇啦醒目

咁你篇野究竟想曲線啲乜呀，完全睇唔到曲喎，更何況警甴會咁做有乜出奇，尋日旺角唔係做咗咩？

淨係你水炮車果篇就已經唔係曲啦

pull

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

真心垃圾，

快d死埋個lbj